推到完場 十六強 烏拉圭 vs 葡萄牙 02：00 [2]

咪撚再問LINK

牙朗加油

好撚正 咬咬唔敢埋去搶屁屁個波

追呀牙朗

對so9改觀了

加油提子！！！

實力差太多

講波條友成日嗌錯名

2018年肯巴塞儲左半年氣,終於要爆了

傻西方迪

兩大球王正式落幕

次次反擊都傳比人

呀SO又迫甩

好睇依場，有來有往

d打氣好癲，有beat

牙朗d隊友一場比一場廢

支那國旗

要等換D快翼落黎博下架喇,都無計

guerrero呢兩年係多仔發生咩事
廿幾歲仔回塘仲回得勁過pepe同大連方迪

真係唔知點解

屌迫一迫就出界